記者會如果記者問點解會早一日知有人死

班狗一定係話冇啲咁既事，係不實既指控

再唔係就話早一日就收到市民報案，但由於天黑能見度低所以安排早上蛙人落水

屌你老母喇死黑警

唔係話今日無狗記招啦咩

今日冇聽日者會問

#都

屌你做咩幫佢諗埋點答
由得佢拆唔掂丫嘛

家屬報警死者話要自殺
然後警方得知死者果陣係個一帶

個記者會咁撚低質，阿豬阿狗都可以黎吹水
你信唔信有人報警話屋企人自殺
呢一刻既黑警會唔食案，仲派咁多人去查？

出哂黎啦真相

其實諗黎做乜

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

日日四點睇下尻Up

on99點解總係有d人鐘意幫人諗解釋，又唔係有糧出

殺人係要填命既，贊唔贊成？

然後popo拎左本死亡筆記出黎....